china distory our Home HongKong

We need help,they are trying to destroy our freedom of speech

I don't give a fuck. The capitalist should be afraid as CCP is needing money.